欣宜/鄧小巧呢d點捧都無用架啦

收皮啦

鄧小巧仲係新人